有無人長期頭痛

成日都頭痛 訓得唔好 返工又無精神
唔知點解決

我都係⋯ 一定要朝早飲咖啡先唔頭痛

而家都頭痛緊

點痛法

唔係痛，係暈暈地又唔係好暈成個人唔精神咁

長期頭痛 仲要痛到嘔

X2
之前好返過, 而家又暈暈地

頭痛好多種 你地邊種先

我係胃腸引起，中醫話
不過一劑藥好貴，但係飲完真係好靜神

我都係

24/7 頭痛

有冇檢查過訓覺有鼻寒？

same
所以返工冇事放假先痛

我都係 有時痛到個人想嘔

應該無 平時去旅行 同房話唔覺我有鼻寒

你地會唔會講野唔夠氣

有冇感覺壓力 任何一方面令你覺得引起頭痛

我都無啊 一直搵唔到原因

偏頭痛

頭痛醫唔到
好難頂
有時訓醒頭痛
嘢都做唔到/效率好差
就浪費一日

返工會有壓力 平時都盡量唔諗
但放假都頭痛 訓唔到真係人都癲

絕對明白
今日放假 個人都唔知做緊咩
然後就過左一日

參考

去睇中醫

哇 好似中哂
多謝

我都有長期偏頭痛，嚴重果時會嘔，平時又可能會突然發作之後咩都做唔到

岩岩開左個tg group, 想傾下下有咩舒緩方法既巴絲可以join

要戒咖啡
可以先開始用奶茶代替 少啲咖啡因
慢慢變飲一半
情況好啲可以晏啲先飲

慢慢變唔飲 一定頭痛
但食止痛藥都唔好飲返咖啡
痛3日就戒得甩

自己既方法

利申12歲開始偏頭痛 一頭就嘔
戒咖啡同上癮不斷輪迴
有陣太忙要精神又飲返 為左身體好又戒返
戒左嗰排反而唔洗訓咁多 冇咁易懶床 整日都精神

你個名

我做左簡單body check,, 暫時無問題
所以都係算

有時覺得係血氣問題

唉 好難戒
唔飲會好痛好辛苦 影響工作

偏頭痛

係咪單邊痛？怕光、訓完教就冇事？

試吓戒糖 食太多糖會頭痛

單邊痛就一時時
怕光就唔算
如果訓得著 訓完係會好D

試下先
不過平日有時會好想食甜野 好似食完個人舒服D (心理上)

我同你一樣 之前試過睇內科 照過mri冇事 應該多數都係偏頭痛

有時食panadol可以止痛 有時就唔得

有時好輕微既唔舒服已經預知到會頭痛...

食止痛藥食到驚 一頭痛就全日無哂精神 做唔到野

我都係近呢幾年日日都痛，食藥密到有時一日三、四次，但唔食又影響返工

一唔夠訓就會

好易

食panadol應該唔傷胃

雖然未必夠NSAID有效

如果有避寒代表左啲咩

會有機會令到頭痛 詳情請去睇醫生

咁我仆街了

痛左十幾年啦
長備必理痛加eve
一盒頂多一個月
一日食三次都試過

乜都試過哂
咩天麻湯都飲埋都唔得

最後去試針灸
個醫生話頸椎向前
原因就係個枕頭
個醫生教要買個有承托力既枕頭
即係中間凹落去
兩邊突起
啱啱好個頭同條頸訓落去

希望幫到巴打
我自己過來人
頭痛真係好慘好困擾
試過連續痛十幾日
一日食兩次藥
真係乜心機都無哂

做運動 改變飲食習慣生活習慣 有機會改善到 試下

戒緊咖啡

濕熱ar

咁要點做好🥺

同佢一樣咁濟
有咩動作可以拉鬆頸啲肌肉